［求救］租屋發皮氣踢爛左道門點算？

過幾日就搬走，到時屋住check房就

自己戇尻仲想點

😂😂😂👍👍👍

賠錢囉，可以點解決
喺按金度扣

錢解決到既問題

外國撚？

業主如果係外國人八成同你對簿公堂

批灰囉屌

外國租房 業主係蝗

難唔難？

痴塊膠布

AA膠

睇你最少比人屈4-5千港紙
外國去搵下有冇油漆鋪， 買灰補返， 再成隻門油

咁樣？ 好似唔太難

買原子灰， 乾左之後磨平返佢， 之後成隻門油返白。
去舖頭問， 油門用咩油， 油到佢成隻平均同夠遮上色就得

實睇到. 買門, 又要裝上去. ....賠錢好少事.

唔該清 買材料大概幾錢 大概搞幾奈

蝗？
屌 簡單啦,
貼張揮春係度搞掂

買得黎不如賠比人啦, 唔係實心門幾千連埋裝工乜都掂

自己補灰要買料又要買架生, 又要時間
最大問題係自己好難整得靚, 一陣整到/油到一忽忽咪又係要賠

屌 我諗起之前有個巴打既老豆做開鎖
有次開工
因為開鎖唔順利，用左啲工具搞到人地道門花哂
然後個樓主就求其用支噴劑想補穫避免賠償

但係眾巴打透過樓主影過既相而判定支野根本冇可能遮到啲傷痕（人地好似仲要係大門口黎）
又唔知錯，一味賴哂落個客到
比人屌到仆街

買番道新門裝番 都係2000蚊倒

但你質質搏！唔撚講！
到時業主係你按金扣5-6千都要硬食

鬼叫你戇鳩咩 踢門 大陸喱咁！！